《全美一叮》Celine長大散發少女味 譚芷昀化靚妝賀新年：身體健康

▲ 「小巨肺」Celine已長大。

有「小巨肺」之稱的小妹妹Celine（譚芷昀）因為在2017年參加美國《全美一叮》（America's Got Talent）歌唱比賽，台上獻唱《My Heart Will Go On》一夜爆紅。

現時已13歲的Celine專心學業，仍時不時在社交網更新近況。現在她已長大不少，稚氣味盡退，散發美少女氣息。

▲ 譚芷昀與妹妹。

參加《全美一叮》成名
趁在農曆新年，Celine化靚妝賀新春，相信這個妝完全由她自己化，因為似乎未掌握化妝技巧，橙色眼影略落重手了，不過勝在青春無敵，不少網友亦鼓勵Celine表示，化妝技術只要練習多一點，便可以熟能生巧。
自小由爸爸栽培為歌星的Celine，5歲起已參加不少大小歌唱比賽。
在2017年，當年只9歲的Celine更獲邀參加美國節目《全美一叮》（America's Got Talent）。
當時Celine選唱偶像Celine Dion的金曲《My Heart Will Go On》，台上技驚四座，更奪得兩個「Golden Buzzers」。

芷昀在《全美一叮》的片段，在《全美一叮》的官方YouTube頻道，點擊率至今已逾250萬瀏覽人次，揚威國際。
其實年紀輕輕的Celine已有豐富演出經驗，其父譚順生本身是歌唱老師，所以譚芷昀從小隨父學唱歌並公開演出，包括在2014年參加內地《中國新聲代》第2季，當中選唱《You Raise Me Up》，網上視頻點擊率過億。
在2015年已獲邀上美國NBC電視台節目《Little Big Shot》受訪，所以上電視面對鏡頭，譚芷昀已早有經驗，令她當年上《全美一叮》可以表現淡定。
他在2014年曾接受《經濟日報》訪問時已說：「Celine平時講英文為主，3歲時讓她在不同種類的歌中揀自己想學的，她最後揀了英文歌及很難唱的《My Heart Will Go On》。」
父親譚順生指，女兒兩歲已不愛唱兒歌，3歲起唱歌已可唱震音，於是栽培女兒唱歌，教材多為diva級數的作品，比如Celine Dion、Whitney Houston的名曲，也由此譚芷昀的英文叫 Celine，而妹妹則取名Dion。

大個女的譚芷昀化妝扮靚。

加慎入啦屌你

係咪想俾人開年阿

好撚樣衰

咁撚醜樣嘅

用殘體

化靚妝
喬裝

支那雞

too old

佢直接skip咗少女個階段跳到中女

13歲成個33歲咁

崩壞了

夠16未

呢啲賤種自己滅絕香港文化

直接變咗celine dion

賤種一名

鬼佬偽咪最鐘意呢種asian肉便器

醜左

似老豆

係 呢啲典型abc樣 遲啲開始俾鬼佬瘋狂中出

大左咁樣衰，完全睇唔出...
定係個妝出事

連隻連牛都靚過佢

隻眼咩事

吸毒婆咁

何方妖孽

Angelababy黎啵

個妝你話30歲都會有人嫌報細數

佢得13歲?

嚟張好撚似龔嘉欣

cls

慎入

無細個咁得意

屌你老母
驗眼啦冚家剷

小牛肺

第二張有啲似

13碎

唔化妝應該幾靚

對眼成隻pepe咁

隻眼做咩

唱歌有潛力者吹到好勁咁

屌你老母，呢啲叫少女味？

吸毒？

樣衰又未至於，老囉

鬼呀

佢老豆咪就係累到其中一個機場人員冇得撈囉！！
靠個女出名嗰個呀嘛⋯⋯⋯⋯

垃圾老豆又用囡嚟做新聞

張相似母親與女兒多啲

成班連登loser對大美公民指指點點
成件事好諷刺

好撚似Tommy

唔好玩啦大佬

係美國係要化呢款abc妝

對肺係咪真係咁巨先

唔化好過啦 真係唔靚囉

講還講
唔撚洗屌曬老母又冚家剷下話

幾似鬼滅入面啲鬼

根本一樣樣條女個鼻 痴撚線

個鼻想點

仲遲d

屌你老母 柒撚到

個妹對眼

風塵味重

詹瑞文呀

好靚

你寫佢23歲我都唔覺得意外
老積到都唔係13歲嘅𡃁妹嚟

嚇到拆曬D利是

好樣衰

佢d化妝係咩事..

年年做老豆老母搖錢樹

有冇3cm

登登上場幻幻好有市場

點解佢塊面咁灰灰黑黑
氣息好差咗

AV狗真係無辜

呢個明明真係好靚女
大個劣質左好多

入嚟就係為咗睇呢張

都唔係呢張佢老豆伸手嗰張先正囉

隻眼想點其實佢細個都唔係靚女

好似條魚..

邊撚到少女 30歲都有人信

個鼻做乜
佢老母仲誇張

獵巫

鬼佬最鐘意呢D asian 樣

好撚樣衰呀

崩壞

應該日日俾老豆老母好似馬戲團咁虐待訓練

塊面好腫

{-;-}

個臥charm (唔識寫sor) 成個橙色好好笑

講還講唔好貼相

仲記得當年dse考嗰題英文oral就係有佢份

好似Katie law

師奶邊位？

個妝出事 唔係個樣
不過殘體字就

咁細個就有頸紋

走晒樣

有d人大個個樣會劣化
佢應該算係

認真講句
你係女人都寧願揀比鬼佬中出埋單啦

真心似

咁撚樣衰

變撚咗郭晶晶

A

佢細個已經好老積作狀

ABC妹

話23歲都有人信

bitch

少女味定婦女味呀

小時了了

33歲都冇咩人會懷疑

Joe Biden is watching her!

唔識化妝咪撚化啦

女巫呀～

好老積

藍絲家族不意外

咁快殘到咁

咁老既

其實幾正

佢老豆老母真撚樣衰D

個鼻柒撚到

似司徒瑞祈

佢老豆昆人d街數找晒未？因住報落個女到冇女送終

咁就冇咗份工

係咪I am so happy, so so so so so happy嗰個？

換個化妝師師好過啦

有得意過咩？

係
化喺眼蓋都好啲
搽落眼底做乜鳩

好似微辣其中一個

Mum?

細個明明好cute 大個反差咁大

翻版Yumiko

明明細個都幾q

老母個閪鼻

好劉華鼻

飲咗一打藍妹之後可能會覺得又幾靚吓

支那樣係咁老

屌 唔講以為三十

慘，俾對父母搞成咁
對眼係咩事俾我真係唔夠膽出黎見人

點解樓上班把口咁撚衰
13歲細佬路又話肉便器又盛

佢個口可以塞幾多碌鳩

so so so so so happy變咗so so so so so ugly

醜到一個點

樣衰到

拜登j左

個樣太老積
咁細個就咪鬼化咁濃妝啦

佢父母真係死仆街黎

少女味我只諗到柒婆

個妝究竟係ABC口味定純粹唔識化

屌你老母點解會變成咁

所有童星大個左都係醜樣

你睇

譚真一
張裕東
黃美琪

定律嚟嘅

很想中出她

司徒瑞祈

而家興喪屍妝？

哇屌柒撚到呢幾年食咩大?

大佬新年流流重口味

麥巴比幾時留咗長頭髮

@拜登

巧驚

呢張究竟係咩事

那裏來的妖孽

唐寧？

介紹番佢老豆譚順生Steve Tam Shun Sang
菲律賓國立雷省科技大學工商管理哲學博士

sor ……從來唔覺得唐寧細個得意

亦唔覺得大個靚女

成隻支那雞咁

你話佢33我真係會信

填海華暗戰扮女人。。。

我覺得係個妝出事啫
冇理由細個幾得意 大個咁嘅樣

點解大咗變喪屍樣

一樓藍色背景果張已經係最得意
之後只有越嚟越樣衰

搞唔撚掂

僵屍

你班友恰鳩個靚妹做乜鳩啊？

13歲染金毛

點解會咁樣

原來閣下有波就得，明解

個妝有待改善

都係做人做得耐，滑咗啞🚬

邊度少女味⋯⋯⋯

英文勁撚過九成連登仔

講事實又嬲
個職員好慘

成個梁振英咁樣

所以佢咪人生贏家囉

佢未大個已經劣化

佢阿爸仲有冇搞到人冇咗份工

我入嚟只有一個目的
就係負評

個時揸住保齡球個張相真係好屈機
入咗tbb之後柒到

星戰隻jaba

wtf?

笑到仆街

個箭咀向下鼻一撚樣

對眼咩料

有陣中女味

十歲唔夠賺幾千萬，佢老竇就fatfat

呢啲唔係abc妝
係亂鳩咁畫咋

似689老婆龍蝦

cosplay無慘

咁快變中女

好似啪左野咁

拉

個樣成隻連牛咁

個下巴去咗邊

好似俾人打腫對眼

個眼袋

以前都叫似 睇落冇乜嘢
但依家樣衰到

btw 唔知仲J 唔J 阿水好

大便Bella?

係D衫唔撚掂姐

佢最後果張有啲似
祝其啲五官

歐化咗嘅支那裝
仲要加簡體字

個鼻似阿媽真係搞唔掂
個妹第時應該靚過佢

有人打過佢工，正一大仆街

好撚難聽，私人醒

臭西菲律賓博士

好想掌鳩佢個閪嘴

成隻馬騮咁

女版章魚城

36